香港警察不是狗！

他們用心服務香港 應該予以尊重！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

自推十次

推